由大陸運落嚟既糧食有無機會受感染？

點樣避？

好撚危險

徹底煮熟
處理前後洗手

減少食新肉類/菜類，基本上冰鮮/急凍肉類都唔係由大陸黎。
菜就轉食西蘭花一類主要由外國入口既。
米本來就唔係靠大陸，所以好安全。

結論：唔好食吉野家，改食 すきや 安全 d。

噴酒精洗幾次再煮熟

高溫消毒，
用明光直接燒10分鐘，
直到變炭為止

水源水源水源

大火煲乾為止，保證消毒

病毒要有宿主先可以生存

連宿主一齊燒

唔止，仲有咁多嘢made in China，衫褲鞋、電器、根本乜9都有機會受感染好撚驚